---
layout: news_post
title:  "ConFoo 2016はRubyスピーカーを募集中です"
author: "afilina"
translator: "ryoben"
date:   2015-08-31 16:00:00 UTC
lang:   ja
---

![ConFoo - Conference for Web Developers](https://confoo.ca/images/content/confoo-master.jpg){: style="border:0; float:right; margin-left:20px;" width="350" height="157"}ConFoo では、熱意溢れるスピーカーを募集しています。

このイベントは、2016年2月24日から26日まで、カナダのモントリオールで開催されます。世界中からWebデベロッパーがスピーカーとして集まる刺激的なカンファレンスです。様々なWebプログラミング言語が一つ屋根の下に集結するだけでなく、Web開発に関連する様々なトピックがあります。[登壇者申し込み][1]の締め切りは9月20日までです。

過去数年間、ConFooはスピーカーの50%を入れ替えてきました。このカンファレンスに初めて参加するなら、是非とも登壇者申し込みをしてください。

参加する場合、10月13日までなら[割引][2]があります。

[1]: https://confoo.ca/en/call-for-papers
[2]: https://confoo.ca/en/register
